抖音已經成功打入國際市場

大家有冇發覺youtube十個有十個廣告都係抖音, 跟住啲youtuber例如pewdiepie KSI同埋佢細佬CSG 都拍片 講呢個app

最大鑊係我喺外國啲鬼妹鬼仔都有玩

連登定律逢反必紅

連登仔或成最後大贏家

支那人已經入侵西方國家

push

贏國又贏

連登仔

呢鑊佢真係贏
啲鬼妹鬼仔申請抖音account會畀埋啲email電話地址

molamola

電郵已被

連燈仔果然係燈神

係 我睇開幾個英國youtuber都賣抖音廣告
呆咗

撈埋日劇贊助

香港其實流唔流行？

好多日本妹都玩

pewdiepie又宣傳